點解吉野家既吉祥物要係隻豬

明明賣牛為主 但最出位個隻竟然是隻豬

我都想抽阿。。。。。

呢個問題我幾年前都想問
可能牛係豬敵人掛 所以食哂d牛就得

因為對啲客人來講豬比較有親切感

屌你個Hi, 我以為樓主講龍豬

因為隻豬嘅口頭禪係eat more beef
叫你食多啲牛肉

吉野_隻豬

條撚準備

描撚準未

公廁扮處女